海洋公園纜車變時鐘酒店有無得諗

行一轉一個鐘

你五分鐘得啦

搖下搖下成架跌撚咗落山

愛情纜車

勁過

韓國瑜個愛情摩天輪

愛情摩天輪基本上只適合早泄台仔